★ 經典流行金曲分享區

國貨城當年客串做舞男

近期loop緊李蕙敏首浪漫佈局 但youtube竟然無

睇封面你可能會以為係外國組合，但其實係本地樂隊 城市節拍

swag有冇聽過face to face

比較冷門既 邊界樂隊
第二屆嘉士伯流行音樂節冠軍 (聽人講)

周璇 - 憶良人

30年代的歌都J
巴打係咪會J埋 心上的人兒～～

我成日聽呢啲

周璇 - 永遠的微笑

姚莉 - 那個不多情

梅艷芳、徐小鳳 - 風的季節

紫薇 - 回想曲

葉麗儀 - 70年代政府清潔香港運動廣告歌（垃圾蟲）

有金曲po就有薑兄

上年成日聽 whatsup summer itz my summer

林淑容 - 安娜

金佩姍 - 一代女皇

費玉清 - 一翦梅

費玉清 - 草原之夜

鄭君綿 - 矇查查（調寄平湖秋月）

巴打現實係咪好少同人講野的怕醜仔
成日J半個世紀前嘅作品